點睇交友apps突然fade out

巴絲都講下 有咩因素會突然傾傾下唔傾
假設約過出街幾次 雙方對對方外表個d都滿意都有feel

雙方對對方外表個d都滿意都有feel

前設錯誤

冇feel囉

冇feel唔係應該見完一次就stop啦咩

就係因為見到真樣

有更好囉

人哋搵你攝時間姐

唔係，冇feel可以即刻stop，亦都可以繼續陪你玩多陣

講野唔夠好笑，悶囉

如果唔係自作多情

另一個主要原因我諗就係偷食

各有所求

夠哂仆街

武漢肺炎
都約唔到出嚟囉仲傾落去咩

不過又有D唔捨得

對第二個有feel啲

唔係交友apps識 不過都fade out

佢開始淡先我咪識做自己走先囉

出左pool

覺得無feel 或者覺得對方太chur
可能相處落有壓力 所以fade out